\section{Rezultati i zaključak}

    \subsection{Merenja}

    \begin{frame}{Rezultati}
        \begin{figure}
            \begin{center}
                \includegraphics[height = 0.7 \textheight]{images/Results.PNG}
                \caption{Rezultati korišćenja boksel okvira za rad primenom različitih varijacija algoritma.}
            \end{center}
            \centering
        \end{figure}
    \end{frame}
    
    \subsection{Vizuelno}
    
    \begin{frame}{Rezultati}
        \begin{figure}
            \begin{center}
                \includegraphics[height = 0.7 \textheight]{images/resultsfow.PNG}
                \caption{Rezultat prikazan na sintetičkom gradu. Crne linije predstavljaju vidno polje, dok crne zgrade predstavljaju vidljive objekte.}
            \end{center}
        \end{figure}
    \end{frame}

    \subsection{Zaključak}

    \begin{frame}{Zaključak}
        \begin{itemize}
            \item Fokus samog rada je prezentovanje novog okvira za rad koji se nadovezuje na prethodno poznate koncepte prostornog particionisanja.
            \item Prednost boksela leži u tome što je potrebno četiri različita reda obilaska.
            \item Prednost predstavlja i to što particije ne moraju da budu određene apriori.
            \item Zbog kratkog vremenskog izvršavanja moguća je primena u računarskim igrama i virtuelnoj realnosti.
            \item Mogućnost daljeg razvoja jeste proširivanje boksel okvira na 3D.
        \end{itemize}
    \end{frame}